正妹醉睡友人家 一覺醒來胸罩竟在大門外告性侵 幸好冇留dna

1名年輕女子要出國進修，好友朱姓男子得知後，便在去年8月辦了一場惜別宴，邀請她與另1名許姓男子前往酒吧小聚，3人把酒話家常都醉到不醒人事，等到第2天女子醒來發現自己竟然在朱男的家裡，而穿在身上的胸罩不知跑到那裡去，事後問朱男2人是不是發生了關係，沒想到朱男竟回：「我以為是做夢所以是真的喔」，女子因此告朱涉嫌強制性交，但因女子的衣物與下體都沒有採集到朱男的DNA，台北地檢署調查後，認為沒有任何證據可以證明，因此處分不起訴。
30多歲的朱姓男子與提告女子透過網路認識，朱男對女子一直有好感，去年8月間，女子獲得一個千載難逢的機會可以出國進修，她將這個好消息告訴朱男後，朱男為了歡送她出國，邀她及2人共同友人許姓男子，一同前往酒吧一聚，或許有好心情，3個人從深夜一直喝到隔天清晨4點多，此時女子已經醉得不醒人事，2男商量後，就叫了一輛小黃，先將她送到朱男家中休息。
事後女子指控，當天她因酒醉完全沒有印象自己是怎麼離開，但睡夢中她感覺到有人將她的裙子往上推，把她內褲脫掉放在一邊，然後用手指進入她的身體，不久又覺得那個人想要將硬物或是生殖器頂入她的體內，由於印象一直斷斷續續，最後有印象時，是那個人將她抱起，但可能重心不穩跌倒，等到她起來開燈，發現是朱男倒在地上，而她身上的胸罩已不翼而飛，最後還是朱男與許男幫她在大門口找到。
她說，事後她曾傳LINE給朱男問那天晚上到底發生了什麼事，對方向她解釋因為擔心她的父母見她酒醉會責備，才會先送她到他的家中，她覺得對方沒說實話，顧左右而言他，便直接開門見山的說「大家都是成年人了，如果有發生關係，應該據實以告」，沒想到朱男卻回她「不會吧？！我以為是做夢所以是真的喔？」、「我很喜歡妳，可是從來沒想過要做傷害到妳的事。」女子認為朱男佔她便宜，因此提出告訴。
對於好友的指控，朱男全盤否認，辯稱當天本來要送對方回家，但他也喝醉了，記憶不太清楚，當天可能有問女子，但對方沒有反應，所以才會回到他家，回家後發生什麼事他也不記得，等到醒來後，就發現女子躺在床上，他與許男則躺在地上。
檢察官為了釐清真相，採集了女子衣物、下體的檢體，但都沒有發現精子細胞，也沒有驗到男性的Y染色體DNA-STR型別，另外也函請法務部調查局協助替朱男測謊，但因朱男對於受測問題存有疑慮，無法明確回答測試問題，有可能因為記憶及認知的差異造成失真，最後的結果是朱男不宜測謊。
另外檢察官也傳了許男到庭作證，許男證稱，當天回到朱男家倒頭就睡，不清楚2人是不是有發生問題，因為等到他醒來時，3人衣著都完整，但女子說她的內衣不見了，他與朱男一起幫忙找，最後在大門口找到，2人要送她回家時，還相約下次再一起吃飯，檢察官認為，沒有任何證據可以證明朱男涉犯強制性交罪，因此處分不起訴。

做事要小心

但因女子的衣物與下體都沒有採集到朱男的DNA

比 D 綿花棒係咁刮, 諗住煮撚死條仔. 屌你正終抵閪死

渣男

痴線肯定係條女飲到high high地除個bra出嚟fing

條台妹咁撚鍾意飲, 唔俾台仔執一劑, 出到去咪一樣俾洋腸執, 不過台妹好似普遍都鍾意俾洋腸屌, 覺得好威咁

台妹真係做愛專用
過人世 不了
13 14歲都可以係n手飯 仲要係自己係搵sp